泛民又關鍵缺席，２０１９工程撥款，通過！

有沒有反對的？

沒有！

沒有！

棄權！

缺席！

通過

咪又係含

感謝巴打監察賣港賊既努力

真誠賣港

Push

推

選舉期近了

即係選舉期先缺席

建制b隊

16贊成
10反對

4個棄+3個冇投=7票,wow 真係計到啱啱好

推啊屌你老味

口裡說不 投票卻很誠實

.

你唔好理 到投票果陣佢地仍然大把人撐 高票當選

又去咗邊？

港豬太多。

但絕對唔係我。

其實嗰四個棄權已經可以直接當係共諜

係呀，又係你班仆街民主黨呀

全部都係我既人
反對都係交下戲

十皮一個月。
連假去日本啦當然！

立法會傍晚就議案投票，毛孟靜和林卓廷的動議分別以25票贊成、31票反對和25票贊成、32票反對，均被否決，在席的建制派議員都投反對票